(兩年後的鮑芯對決) 70歲鮑起靜 VS 36歲李佳芯

(鮑芯對決) 68歲鮑起靜 VS 34歲李佳芯

芯芯

鮑鮑

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

tui

鮑鮑